笑鳩ex條仔襟兄弟 真心爽

今日見到佢地行過
高佢成個頭 米挽下
以身高優勢笑笑口咁睥撚住佢
叫左聲兄弟
條仔仲懵盛盛咁四圍望
係叫你呀仲望 兄弟都唔知傻豬豬

申利：ex係一手貨